普巴對外宣佈希望加盟巴黎與尼馬合作

普巴認望與尼馬合作

保羅普巴近日在曼聯表現備受批評，有傳他今夏將被領隊摩連奴賣走。近日當傳媒問及他是否希望與尼馬合作時，他坦認欣賞這名巴西巨星，領人懷疑他未來有機會轉戰巴黎聖日耳門。

馬迪爾下季未必留隊

普巴過去曾表明對巴西球星尼馬的踢法十分欣賞，近日被記者舊事重提，他也大方承認：「我記得自己說過什麼。我很喜歡他，看他踢球是種享受。我知道在巴西足球就是一切，這是他們生命的一部份。當我看他踢球，表演他的技術，真的很叫人享受。當你在世界其他地方提及尼馬的名字﹐大家會馬上想到他的踢法。對我來說，如果有一天可以跟他一起合作會是莫大的榮幸。」

普巴近日表現平平，亦有指過去一直支持他的領隊摩連奴亦已經對他失去耐性，故外間相信他很有可能於今年夏天離開奧脫福。（）

踢法一樣on99咪互相欣賞
到落場踢肯定屌哂鬼

要兩粒波先夠踢

篇野錯字多到

力架真係無腦

2夠垃圾